［吃中國飯____］巴基斯坦叫中國'soften restrictions on Muslims'

Pakistan asks China to soften restrictions on Muslims

ISLAMABAD - Pakistan has demanded China to soften restrictions on Chinese Muslims living in Xinjiang province. Federal Minister Pir Noorul Haq Qadri while meeting Chinese Ambassador Yao Jing said that strict regulations and laws fuel extremism and in order to curb intolerance and promote religious harmony China should deal with patience.

再次援助巴基斯坦!「一帶一路」為巴創造70萬個就業崗位!

其實，中國在2017年就已經借了50億美元給巴，並且還承諾，在巴大選之後，願意再借出20億美元。一次又一次的援助相較於巴向美國借錢，美國為難巴來說，中國簡直是天使了。所以，巴基斯坦特別感動，在美國抹黑」一帶一路「的時候，怒懟美國：「先把你們欠中國的錢還清再來管我們吧!」並表示：「中國將會是巴基斯坦的最優選擇。」

嚴正要求外交部cut巴基斯坦援助，追佢哋還錢